今日火車開返去羅湖？

咩事

重陽？

係？

推

好似去到7pm,落馬洲繼續停

其實一直有火車去羅湖

有羅湖村

入面有人住+掃墓

年經

羅湖站≠羅湖口岸

去沙嶺個墳場